絲打點睇啲畫本子嘅男仔?

我同我朋友都因為疫情失業，有一日佢揾返我問我想唔想畫返畫，佢話畫完啲本子放去日本賣每月都有幾千蚊頂住先。

可惜嘅係，行左兩個月之後，佢唔小心比女朋友發現左佢偷偷地畫本子，覺得好嘔心叫佢唔好再畫。

其實我地兩兄弟細細個就好鐘意畫畫，我嘅夢想係自己整隻驚出黎，美術program一腳踢 ; 佢嘅夢想係做漫畫家，但可惜正常漫畫競爭大，唔夠錢過活。結果我地都因為現實放棄左夢想，咁就過左10年，如今佢難得有機會再畫返畫，佢唔想咁快又放棄。

我想知道絲打點睇啲畫本子嘅男仔，會唔會覺得好毒同好嘔心?
冇問題
接受唔到，知道左會分手

up乜鳩呀屌你老味

本子即係同人H漫

無乜問題呀

正呀支持

想男朋友畫自己

畫本子都搵得幾多吓

比d圖睇吓先有討論價值

正

大陸字黎？聽都未聽過

幾好阿
佢女朋友要知道
畫h漫要聖人mode先畫到（最多畫分鏡諗劇情個陣咸濕少少）
因為唔認真點畫得靚
而且畫h漫係要求好高嘅畫畫技巧
所以其實一啲都唔咸濕唔嘔心
反而係好叻好有實力又搵到錢
利申：畫畫人

乜L野本子

直接講工口同人係咪會死

老老實實有冇想佢畫大啲個波

台灣大陸都有用 濛撚 00後

入呢度post全部都係巴打
梗係支持
btw有冇d本子圖see下

本子
唔該唔好用蝗語

我07年 有咩問題

絲表示唔覺得有問題
可能因為我都有畫開野

好過做雞蟲

要男人先可以做編劇
好似D女plan故事，兩三頁之內都未開波死得

小妹唔同 00後打交道 梳

巴表示覺得自己好嘔心
利申 之前有畫 依家無

你講到呢個term易明過佢嗰個咁
叫h漫咪易明囉

之前成人台有po

you mean男嘅定女嘅?

而家先知係蝗語
sorry下次唔用

冇問題架
畫得好一樣有市場
我唔明有咩好介意

好欣賞+羨慕
畫得H漫一定有番咁上下畫力
加上如果篇H漫係有質素嘅劇情更加佩服

身為會睇男性向本子+畫車嘅絲表示 行親とらのあな/同人展男性向區都feel到其他男性有啲唔自在+尷尬🤣 希望大家慢慢習慣啦

利申：真絲，最鍾意fu-ta同じょろり先生

係呀
我覺得人體本身係藝術
個個都有LIN頭，唔通個個都識畫LIN頭咩
你要畫一樣嘢牽起到人嘅EMOTION，甚至慾望你估係齋靠畫得似咩（H漫本身都唔符合人體比例）
我真心覺得好叻，畫到人嘅裸體

想認識

唔會想
本身身體係點＋畫家自己INTERPRETATION先好

樓主係咪會去參comiket

屌你老母俾啲信心自己

冇問題
本身鐘意H漫好過其他漫畫成日加插意淫情節吸人氣

每個月賣到幾千蚊已經好叻
依個年頭搞subscribe會員制賺得仲多

社會性死亡咗

畫本個時邊會打到丁
認真畫個時畫撚到嘔啦大佬
最多咪畫分鏡個時扯下旗

畫人嘅裸體畫得好
唔代表畫到色情的感覺出尼
畫得太好會似藝術畫多過h漫
所以其實好深奧
畫到又賣到錢其實好勁

lee個先岩

幾好 我都想畫賺番啲外快

可惜我畫女人魁梧過男人
我唔識畫胸 個個都飛機場算

路過留名

有畫開畫，覺得兩個人真係好難畫
respect樓主

其實show 到俾條女睇畫呢d 賺到錢
再加多句話想賺錢都係想同佢結婚
咁應該就會收聲

諗起喺fb問
做咩要畫mk妹h漫
整臭曬香港同人個po

靚仔畫師=型 思想開放 才華橫溢
樣衰畫師=柒 鹹濕伯父 意淫物化女性 下流賤格

我呀哥畫到長駐日本搵食，賺到錢又打本比女朋友開鋪，其實好好搵，邊個唔開名，總之好過香港打份牛工

你呀哥應該大手黎
萬中無一

柚本N

大手

以h畫養正常畫
以淫舞養正常舞

咪係 乜撚野畫本子

樓主唔貼個你地同人h漫 我地點討論呀

ok啦，好多大手都係女繪師一丁友畫

畫得靚咪好

要睇畫工同畫咩題材
老老實實, 有啲h漫題材劇情真係重口味到我唔明點解可以拎起筆畫出黎

可以賺到錢真係好叻㗎啦喎 我會好G持添 追夢唔怕遲最緊要有心

我諗嗰女朋友可能接受唔倒男仔咸濕到畫出離
但事實上畫得出離唔係得性慾驅使 有好多分鏡呀排版嘅考慮
所以我覺得倒轉離睇呢條仔有自制力 唔會齋用JJ諗嘢

如果可以同水龍敬一樣同老婆嘅性癖相近 幫佢畫埋BL 就perfect啦

每月賺到幾千都幾勁喎
巴打唔好放棄自己才能

但發現識嘅畫師都無咩邊個有女朋友
可能平時太摺，根本無理女仔點睇自己

本你老母子返大陸啦

唔畫咸濕漫畫邊撚到有錢養你隻臭雞

圖都冇張

無改錯名“濛撚”
埋唔到堆果啲。